HK Express話我國籍喺大陸喎 睇嚟好快變香港市啦

第一次開post 真喺好燥
事緣我呢幾日去咗旅行
聽日返香港，就諗住check in回程班機啦
點知一開嗰app，我朋友嗰國藉無啦啦變咗大陸

我自己用BNO所以冇問題
但我明明去程check in喺肯定幫我朋友剔咗HKSAR
當我質問customer service嘅時候佢竟然屈我喺我自己揀mainland China
真喺好不安，喺咪HK express想搶先一步宣布香港特別行政區已經消失，正式成為中國香港市？

頂喺咪開錯台

唯有自推

push

唔撘國泰

HK express 係咁on9, 次撚次上機前都要幫我改國籍

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

cx 收購左

好撚心佢改番個系統啦

China Express

等CX比錢供應佢

屌下次都喺坐番cx算
果然平嘢冇好嘢

支持太古 你我有責

佢咁樣整嗰HKSAR選項出嚟托柒？仲要屈9我自己揀

屌

好明顯係大部份人買機票會直填香港，所以佢整出黎俾你揀

佢屈9你你屌柒佢啦。跟本係佢間公司的問題

冇記錯Hk Express CS都喺大陸.. 你同個大陸人講呢D冇用

屌個cs串撚到